俄佬駐火雞大使俾人射死左

Wow

槍手大喊"無忘敍利亞，無忘阿勒頗"
槍手據報係土耳其警察